有無巴絲聽過Nura Nuraloop呢隻耳機

澳洲牌子
睇個spec勁屈
粒電用到16個鐘
有主動降噪
可以自動set+Detail較你自己想聽既EQ
掛耳式 (方便運動唔甩）
防水

但香港無乜人講